有冇人發覺夜晚訓教跟本冇必要將手機較做靜音或者熄機

因為根本唔會有人搵你 又怕咩嘈到自己訓教

有
蘋果動好撚煩

Del咗個app佢

推

我要

訓訓下有人打黎問借唔借錢